幾十人，都係一個唔錯既開始

繼續努力

青政果陣有無幾十人?